［集思廣益］啲女仔問「今日我有咩唔同」點回應

如果你日日有唔同我飛左你啦，臭雞

變得更加靚

有冇其他答案？

啲臭雞一撚定會話鳩你敷衍佢

大腿粗左

唔撚知

微辣： 今日既你 比昨天既你更加愛我

巴打係勇士，我專重你

如果條你睇過條片就死鳩緊

你好似又闊左喎